大家一定要愛自己

係呢個收兵，玩弄人感情當水飲既環境下
大家千祈唔好對人付出所有感情
要保護好自己，對自己好，其他全部都係廢話
不論巴定絲，溝唔到既咪算。
自己食野既時候食好d貴d，買靚衫靚鞋俾自己
識多d朋友，令自己生活更加美好。
唔好咁易動情，要變得冷漠。

祝大家唔會再受傷。

認同你
不過有時候 自己付出了真心還是得不到回報固然傷心
但是起碼自己也不會有遺憾

自己心目中單方面遺憾 不了

哦，收到
有得被人玩弄感情先算

冇咪將d時間不斷投資其他野到
豐富自己人生 好快就會有收穫

唉

講得啱
唉⋯